2020dse 反抗

暫時有消息指教育局有意決定如期進行
消息：文憑試筆試如期3月27日開考

教育局及考評局下午開記者會，講述有關學校及文憑試的安排。消息指，當局決定採納第一個方案，即文憑試各科筆試如期在3月27日展開。根據考評局早前公布的第一個方案，文憑試各科筆試及英文科口試如期在3月27日展開，體育及音樂實習考試延至5月舉行。中文科口試延至5月18日至26日舉行，而放榜日期就會延後至7月15日。教育局局長楊潤雄及考試及評核局秘書長蘇國生下午 2時會見傳媒，公布有關學校及香港中學文憑考試的安排。

2020-02-25 11:57:57

大家想攬左定係自己決定命運
仲有中學生關注組先前嘅問卷我想知道結果如何 如果大家推比中學生關注組 等佢快啲發表結果

推啊屌

請大家多多留意 包括中六生及應屆考生

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10

暫時決定延長停課至4月20

推

停課至4月20
取消TSA囗試
提升$1000學生資助總金額為3500
DSE安排：
如期進行
實行方案一

如期進行但係其他學生延遲上課至4月20
講真好多中6生課程未完成對中六學生不公平 考評局直接無視學生嘅人身安全同埋健康問題 並且決定方案一同埋方案二並沒有諮詢全港學生嘅意見 直接無視重要持份者
在此我以個人名義屌撚柒教育局